有時候 太多的說話 制壓著寧聽的空間

child登仲有無人識音樂情人

每既都有聽